ClubHouse 驚現屯門大媽

隨住Clubhouse放寬邀請限制，屯門大媽同廢老乍現

相信一眾Tamagochi及毒L狗公都會陸續進駐

Mola Mola 正式宣布Clubhouse 已死